有冇師兄做緊lalamove

有冇師兄做緊Lalamove貨van 想知佢車身貼紙係咪一定要痴 唔痴得唔得 因為我架車唔係淨係會做呢啲野 thanks

錯台sorry

lalamove不了call4van la

我諗無咩人理。射單我都見過

我想入台佢地話暫時唔收司機 有心無力

痴完揻走佢就得